依加邊度仲有一本本書果d Rolex catalog

以前有一本有哂d款同標價既catalog，但依加搵唔返
知唔知仲有邊間會有得拎？想拎本返去屋企比人睇

係咪白色嗰本？

係呀係呀

怡和大廈14樓
不過唔係個個款都有
利申：做錶 有時都會上下行

佢係喎洗錢果隻？

唔洗錢

咁我得閒白撞下去拎本先